截至晚上9時，油尖旺一帶至少289人被捕，大部分涉非法集結

截至晚上9時，油尖旺一帶至少289人被捕，大部分涉非法集結

2120 暫時已知羈留被捕者之警署

📍旺角警署
📍油麻地警署
📍紅磡警署
📍秀茂坪警署

乜撚都非法集結

支共法律 = 無法律

9成鳩拉

最易屈，幾個人喺埋一齊就話你非法集結

佢之後都開post認咗衰仔

咁又點?
300個人俾狗咬撚左
賠得起咩?